如何解決投機分子混入裝修行業伺機偷野?

例如南亞人等最為投機的種族,

義士裝修完佢地入去偷野只會入義士數,國際戰線絕對會受到壓力,

但如果同佢地反面又只會盞義士腹背受敵多舊雞肋要煩.

如何解決依個延伸問題?

噴油但係唔打爛